Slam Dunk 男兒當入樽 (24) 幫下手開post

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

[url]
[/url]

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

上網睇清田要打上去點都係雙指搓會好D,但係睇左幾個教學,先唔講技巧,雙指(拇指加食指,食指加中指)都唔係好就手,有冇清田高手講下如果想練雙指邊個方法會順手D?

直接等阿寶覆你

潛能新圖

潛能返利 一個月得一次？

光頭櫻木點拎

兩粒水晶

跟阿寶無得輸

痴線
擺明課金角
賺錢賺到咁明顯遲早無人玩

唔緊要啦最多玩埋下季都係時候棄驚

兩粒水晶事少，養大佢事大，好似要成萬銀

食得鹹魚抵得渴啦
唔課金一樣打到上去既

想問下阿福招高拋其實外線對位點block

佢450鑽一張特訓卡
就算月卡加每日8蚊都好似唔夠買足10張
然後係中間果兩三個月
咩抽潛特質活動都唔關你事

對位我見企佢後面/側面，面向籃框會block到
面對面太近會錯位

我諗等中鋒守一段你守二段就得

係咪都佢跳我跳 側block?

流川stepback 3 分仲準過我花形空位2分

所以牧其實算好抵，其次就仙道

我都係見佢對腳有兩步上籃動作就㩒
見到佢跳先㩒掣既話就太遲

仙道s4之前仲好好用
又唔一定要開哂啲技

即第二步已經要同步襟？
我同佢一齊跳block唔到

係，第二步
其實都係睇自己反應
有時一場封兩三球，有時on99

巴打用咩角同潛封？

而家儲定競技幣換紅色訓練卡
儲定啲鑽到時睇吓佢活動點玩法

天賦就我諗到時一黎開阻攻大技，再開一兩招籃板防守技先
慢慢再儲進攻技囉
一開始主力防守，用本身天賦既集訓投籃玩拉空中投應該都幾勁

我玩開內藤套潛，黎緊除左短髮之外應該都冇乜人用
隻高砂我應該唔會開晒啲天賦

花形應該都可以食到套潛

光頭套潛好似可以比集訓流川用
不過而家睇返新c未出短髮仲好過新流川
而家s4賽場係三井同公益嘅天下
但新流川可以抄招 如果抄到新角潛力會高啲

排位內藤，猴，花形
用猴其實係睇中佢防守勁，如果得我一個主攻點就食得屎。同埋排位要搶黎防止對面魚猴，雖然知點守但難保隊友守唔掂

匹配會玩下高砂，本身買黎為左開內藤同猴既天賦

247潛，中投籃板彈跳，5級投籃封鎖，3級雙塔空戰隊友衝搶，儲多陣黃潛石就升埋卡位

我今季好驚單排，好少玩排位，所以琴晚先升傳奇，唔勁，唔洗太信我講野

進階流川已經變左超人籃球
加埋進階三井
我到時未必繼續玩

係呀所以我用內藤花形猴
流川其實都得

巴打應該留定石抽搖擺人
有搖擺人你粒空戰應該可以落
反而你果堆角未必真係要升卡位住
粒搖擺人機率係同短髮抽蛋一齊出
btw...巴打係咪阿區十幾年果個

流川個頂頭削左好多
睇比賽first pick揀得嘅
對面一定有三分加短髮
變相佢成日抄但板又贏
真係識守佢啲配套跟本出唔到場
真正麻煩係進階三井同埋宮益
但兩個都好需要強板

輸板

係呀搖擺人一定要
到時睇吓儲到幾多石先再諗點抽法

Ps.我係阿區嗰個

睇youtube又話升爆都係6000銀左右？

本身諗住慢慢升高砂, ,不過要好多石
轉玩池上算, 投資少 好少同人撞又可以用返長谷川同牧既潛
有石先升高砂

用牧有抄截潛既話不如等進階宮城

果日睇比賽 進階流川0% win rate
比人吹大左 其實唔係禁難守
光頭櫻木場上效率實高過流川

輸咗鬧人
我又衰搞個狂燥
如果你係到我同你講對唔住

係佢頂頭連2中1都冇
仲要打兩分波
人地3分都2中1
佢憑咩贏

進階宮城要唔要用石升??

唔洗 一大堆籃卡加舊特訓卡
但你要原本果隻100％
同埋好似39999銀幣換佢粒進階料

打舖機啫，做乜撚

咁又okay 之前想升高砂因為得隻160潛魚住
皇牌冇人用板角 成日焗用一場搶得3-4個板好灰

@巴特利巴打

Block福田教學

你高砂冇潛其實都冇咩板
果個咩閃身卡位我都好少出到

thanks 巴打

唔知點解用魚住先封到,
用其他封唔到

高砂用光頭花形潛喎

唔係用力板

thanks 咁我唔考慮升高砂

其實係兩套都要
打底啲潛要求一向好高

高砂進攻板同埋本身冇板技，除左大，同赤魚卡位靠技能閃入去好過，靠力量卡位升爆都爭唔贏

叫頂到兩下搶啲低板
我用跳板一野就比啲赤木推勁遠
跳幾高都唔關我事
不過想問下閃身卡位招大圓有冇用
我開淨呢個 大技 勾手
同埋pick最後個大圓未開
諗緊開唔開

180潛高砂上傳奇

單排定點先..
我單排高砂場場SVP 冇用喎，輸外線輸死

有冇record 睇下?

咁你用其他C都有機會輸外線架啦，用高砂分擔下隊友進攻壓力都唔錯
籃板能力好睇個人技術、潛能同運氣，但係開大攞到關鍵籃板有機會扭轉局勢

搶板能力花形同高砂差唔多但花形招數難封 屈fadeaway

打得多1v1
識守流川同牧嘅突破了
估到佢突完個位偷Q佢波

搶板我覺得高砂勁過花形好多，即使對赤木魚住都係6:4開

荒木一雄玩落同藤真差唔多
買咗一直都冇用過 頭先打排見隊友用藤真 對面又用咗平時用開個兩隻
荒木d制用藤真一樣 左右跳投再假投真傳 而抗擾仲要好過藤真
空位兩分入曬咁制
隻荒木真係幾好玩 起碼打排唔使成日驚對面或者隊友用咗藤真 自己冇人用

屌你老母 d撚樣守好自己個個先 我藤真對撚住阿牧 流川係咁俾越野有空射 屌我守唔到阿牧

成日見人網上吹到荒木好勁，但我打到宜家都未見到一隻勁既拿超過10分既廿隻都無一隻

唔畀佢fake 到跪已經叫贏咗一半。
牧守藤真其實一樣咁難，你識玩跳投走位都玩到牧陀陀擰。

S2賽季即將於9月30日結算

【更新內容公告】
9月16日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1. 更新 9/17 - 9/23 活動
2. 翔陽隊服開放

17號個活動係咩?

咁佢主要都唔係拎分

佢不斷拉散到對手已經算好

如果機打得唔好就要死 佢以為佢唔洗死咩

高砂我見大陸都係塞返少少力量嘅多
不過我用彈跳 一粒板特質都無 都叫做夠搶

勾手必升先啦

全部淨係最後個大圓未開
係勾手果個要開？

懷念爺爺

今季咁早既,不過都好 啦啦臨收3000鑽

勾手一定要 擋拆瞬切接扣 同側身卡位可以唔洗
大技我覺得點左都係好d

咪係要突入去先出到

勾手最後個大圓開來
其實係咪為左之後堆細技
果三個係加勾手使用距離？

你多招背身 進攻勁好多

thanks 咁招背身通常可以接咩招

半個月爭7粒星上殿堂 冇得拖了

呢季2個月都唔夠喎
上次S1係開服5月中到8月頭

一定唔可以突，要靠走位，走走下前要調頭走或原地轉幾個圈再走位。

傳奇場啲人（尤其係對位係牧）都好多忍得手唔突，因為一突就被瞬抄。但王牌場或以下好多都靠突去走位，咁就輸蝕曬。

如果你係藤真或者可以蠱惑啲，按突唔按方向，咁原地插花（地下會有火花）都可以呃牧出大招嘅quota。

仙道要學左邊幾招先可以拎出黎用?

趕住追陸服進度，等大家快啲準備課短櫻。

想問高砂 除左勾手 接扣 舉手之外 仲有咩係必學 先出得場打排位

pick都要啦 幫pick三分再瞬切入去

上籃果頁點滿再加後仰突破&假上真傳
想全點D就點埋2招block

底上黎pick落返去槍板 如果炒冇咩可能搶到 人地隻底咩好哂位 除非條友搶板廢

3分係彈高板 所以還好

見陸服個邊前景勢色唔對
快快手cap多輪水咋

笑死 呢個邏輯 牧都係垃圾

屌7場排爆兩場ping

打人機都連爆兩場
好彩我一毫子都無課呢隻垃圾驚

呢場好正，舊版流川vs進階三井

16進8
有場舊流川都贏左

原來條片就係我講緊果場

完美暴露哂2隻C缺點 慢

我唔係話荒木係垃圾，佢最多都係二線球員，講到同藤真差唔多就真係唔合理

流川對付雙c係最好 好過仙道

知唔知聽日活動係咩

屌，啲鳩射三井同神又出動

荒木招STEP好易防(4眼仔既弱化版黎
個C有少少協防意息既話企出少少已經防到哂左右兩面既STEP
真心唔明有咩勁

今日唔敢打排 岩岩試一場
嘩...即係冇主底
我第3個選 睇下前兩個點選 諗住真係冇人選先選高砂
跟住1p選左花形 話預冇籃板 對面有3井 我選池上
最後竟然贏左 我做左籃板王池上但好冒險 我一去搶籃板 隨時比三井空位屌入 好彩之後有人識補防

今晚成堆牛鬼蛇神出動 打毛呀

邊叉個飛身灌腸2世入巔峰掛機

想知一個人點扑
1v1係最好
對隻福田 第4野開始扑到佢

引隻c跳起都好既
淨係覺得荒木招偷波 真係好似插人屎眼

玩10鋪，輸兩鋪都係因為team到三井同神

佢地既傳波制係壞撚左，仲要串到係咁spam 多傳球、來擋拆

唔係注意籃板已經進步左

屌斷咗wifi就冇事

一直都用data玩
用緊最廢既router

Z4DACQ98

進階流川變福田咁款

有鋪我叫佢多傳球之後唔防守，屌鳩佢

好似見過原地插花都可以帝王抄

原本好哋哋三排緊連勝上去
突然之間整兩場揀啲自己唔熟嘅角去打做乜柒

公告一出今晚明顯多左弱智仔打排位
傳奇廿幾星連續幾場拉到皇牌隊友
真係唯有食自己
明明前幾日都仲打得好舒服

連輸5場

已過期 but thx

今晚明星場都多咗垃圾打排，包括我

咁神宗呢 比人block shot 到痴線

唔好玩神咪冇得比人扑囉

頂你
同埋升緊隻光頭佬
有無潛能推介？

高砂招勾手會唔會屈機得濟
點干擾都入既

流川單對單守唔到傳奇3#
好撚屈
一扭就腳軟 唔撚怕干擾咁

流川 藤真 四眼 三井 神 請問有咩共通點？

全部都係防守黑洞

原地插花都會畀牧大招抄到架, 我試過畀抄

流川同四眼同果3個唔係一個level

Fake起左加8%

四眼有block 技，三仔有執波，流川同藤junk 都叫有steal

係神防守黑洞d

四眼比人扑肯定多過扑人
流川偷波就算啦，乖乖地比足干擾對面我當佢高手喇

其實點解班射手唔去三排 要去單排害人
路人邊個會配合你呀 得fd子先會頂得順

因為fd都頂唔順

雙射手雙排就會

岩岩見到隊友潛能大師,
果然係死都唔撚傳

叫個fd子練角田 配合下 輕鬆上分

可能係fd子太慢配合唔到早洩三井
之後3井又射唔入fd子又要注要籃板頂唔順

為佐依堆濕鳩三分人 我都決定開隻角田玩 無謂自己激心

你自動走埋去幫pick
但唔代表人地會要用你既pick

出稱號
練滿十隻角咁易咩

咁有咩計

exac7ly

見過香港第23三井都係唔配合 自己轉自己射
反而尋日匹配遇到個無排名三井反而識配合 大炒對面三十分

唔易
+7稱號得課長先做到
小課應該+4都唔得

正常見到既射手一定係避開自己友pick果邊
真男人

可能人地熄左個排名
其實係第一黎

要100%幾多隻+4

應該冇勁排名既會熄自己稱號

9成三井轉身轉上癮 唔轉唔識射個波

10隻 +4
20隻+7

From巴哈
頭像20 40 60 彈跳+2 4 7
球衣20 40 60 傳控+2 4 7
球員5 10 20 籃板+2 4 7
小潛 30 70 150 中投+2 4 7（確認
特質 3 7 15 三分+2 4 7（確認

球員算最易

無課 3隻100% 3隻90%
17隻角已入手

儲多兩星期籃球幣同礸石
可換埋三井同福田
奪寶都就快有水晶換仙道
20隻

20隻滿天賦喎

我分身帳儲左1粒晶加2萬4鑽
等平頭櫻奪寶出就換番黎

我知

零潛？

22x 潛 彈板中投

痴撚線 排埋d廢人

準備棄game
男兒當課金 灌錢高手

無課表示準備棄game

琴日同fd排連撞3次 同一隊 神+角田+櫻木
好嘔心

玩咗藤真曾經香港頭20,真係成日空位炒 而且好易俾人守死，一干擾就玩完

同一套潛轉玩荒木69% 已經唔夠喺殿堂玩
啲動作好撚快，上籃個動畫仲快過藤真突投
玩拉空突破假傳好有用，幫我拎咗十幾粒星

韓老爺都係玩荒木

*已經夠喺殿堂玩
巔峰賽更加爽

荒木仲要有撲波吉囉友
藤真繼續自轉打鐵

想問係咪active邊個稱號就加邊樣能力？

加少少姐(好似係)

我得球員稱號開到

球衣得幾件
無一個球員100%
頭像果啲唔洗講
潛能都係

課長+7同無課+0 分別好大掛

明明喺成就嗰頁已經話獲得XX稱號，點解去個人設定頁，仲係話未有設定稱號嘅？

球衣得送果D
好彩之前練左D 冇用球員, 3/5 天賦
頭像得免費果D
潛能不堪入目

結論: 準備棄坑

隔離係咪12/20 咁樣呀?

背包

有幾隻70-80%
因為有啲技無咩用所以無點滿100%都夠用

打50場都唔知撞唔撞到一個啦呢啲大課長

原來要去背包嗰頁開嚟用…籃板＋4…

我諗我個排位應該好多

高排又唔一定重課既 比你20場撞到一個 抵輸啦

已經有幾個好友有

我有

猛士如雲初級咁大把

頭像果d全部冇換過

Metoo😭

真 我冇一隻角100% 最多都係9x%

有啲廢技根本無用

個d技唔只廢咁簡單
好後悔升左花形招搶板fatdeway

幾時至出宮益

依招同櫻木自動補籃真係伏黎

為左拎稱號岩岩點左

最撚仆街係最後一個攻勢落後緊3分比隊友射
搶完籃板佢自己補籃拎2分

玩落真係唔同，爽好多

藤真係橫移快，其實佢仲有某啲動畫Load 落去所以係慢

最慘係第一下搶倒籃板 之後補唔中 跟手比人搶埋 灰到

有冇人好似我咁撚窮

天賦冇得重置so9sad

出埋稱號，唔會重置架喇
伏都要含淚升
升伏技，廢技資源又夠升多隻角色

一樣

補唔緊要 成日補唔入 痴線

係, 輸返個籃板比人

潛能有排都未有30個 得一半d鑽石仲要留黎之後d角用 唔想抽潛

我啲鑽全部用黎抽潛

補完通常要自己秒板

仲窮過你 諗起要含淚升赤木拆你屋 魚住不動如山同轉身入樽果堆真係覺得好on9 升堆垃圾技夠養多2-3隻角玩

花形招變幻都好伏 明明二段先最難block

如果要為左加板要升後備四天王/荒木/植草100％

但係籃板+4 係咪差好遠

唔知
聽講＋5速就好似話唔明顯

完全唔想為左少少數值去哂資源，我最多係籃板+2

籃板值好似話係籃板範圍既意思 但真係搶籃板 點都係企係最近藍圈果個人最易搶倒 所以其實好似升彈跳實際過升籃板

彈跳一定係最實用
BLOCK SHOT搶板都關事

感覺上中投三分呢D平時潛能都加好多
唔爭在呢幾點
抗擾既話一般得分角都係頂投二中一
影響唔大

玩下玩下，覺得隻game玩防守重爽過玩主/副攻手，成場blk臭或者偷波啲友仔爽

所以好多人用池上 人地想出大技時一下偷波超爽

唔駛為左+2特別練廢技

考慮升埋仙道個瞬閃

我用池上都留定招大，試過唔少次偷到對面想絕殺

有無玩支服嘅巴打可以分享下宮益，睇片好似幾值得投資，留緊石等出

玩開三分角就要用
防守勁好多

接近s3 s4比賽最強角
隻game半收皮都係因為佢
台服如果想襟玩啲一定要大執呢隻角

其實好on9 又樣衰又配角，但整到咁勁，起碼光頭個樣都叫有d喜感

出牧個個都話棄遊啦

配角勁過晒堆主角

頂入左場 全場都係潛能大師
得我唔係

係台服未熟角先鳩up
宮益係實證削幾刀都仲係超勁嘅角
同時都係果邊帳價大插水嘅開始

打排見到對面有阿牧 自己隊冇池上先輸一半
連排3場對面有阿牧

仲有傳控又係一項屬性加幾樣野
btw睇片旁白講過蝗ser nerf左籃板數值可能就係咁個邊出多左魚住

每場比賽結算可唔可以計埋出手次數
神同三井攞十幾分但係入球率連三分一都無
然後又防守黑洞，對面俾神守嗰隻入球率至少一半
打完佢哋會沈迷於自己入咗三四球三分但係又唔記得自己俾人扑咗幾多球，送咗幾多球空位俾人哋

明明隻game收皮係因為課金角色/物品越出越貴
就算無宮益都肯定會走人，你見整埋d咩儲頭像 衫+屬性嘅野，就咁+7緊係少，但著埋衫，gay絆個d差距就慢慢放大

竟然係最強角係咪奪寶角嚟架？

平均隊友三井同神一場入3-4球3分,
俾人block 5-6球,
干擾到炒既又5-6球

儲嘢加成痴孖筋，點會升啲唔用嘅角色吖好地地

入到3-4球覺得超自滿，但實際比人blk到臭

絕對值得投資..天賦中呢個可以唔點除非強迫証100%
大潛能中間係進階流川你地未有就用"永不言棄"...之後宫益出佢自己有個"終結者"潛能.大招+1..不過冇乜用

有巴打玩國服歡迎add我100867341

唔係 所以啲人玩奪寶先咁嬲
佢除左矮 有齊不倒 3分假射真傳
潮琦果干擾嘅弱化版 同埋開跑好快

陸服平過台服好多
一隻進階流川跟活動都係兩三千人仔左右滿技
你自己可以去貼吧睇第一波棄坑潮係咩事
呢排三井日日比人屌 宮益當日單野都有人提

宮益實再整廢 依d配角本身人氣低 唔整到咁勁 唔會有人課金養佢 整到咁勁引左班微課/無課用2-3個月養佢 之後一刀大削就得

咁唔怪得整燥啲課長

因為佢
池上都上左T0

池上上t0主要係因為
佢係側守三井嘅最佳人選
不過大三分時代池上可以守到兩隻三分手
什至有限度限制到流川佢係值t0

新手如果想入坑..台/國服都好..都係建議唔好課金去玩喇
角色平衡做得好L差,冇全國大賽版權..後續只會不停進階d舊人物
如果唔係真係入樽fans/熱愛打籃球....我建議直頭唔好入坑

垃圾嚟
淨係fade away都夠打

有無link？有興趣睇下乜事

佢算係刻意每個版本想引導玩家玩唔同玩法
S1: 藤仙魚國家隊 (假上/投真傳)
S2: 牧 池上 (防守，無球走位，接球進攻)
S3: 櫻木 公益 (強調機動性，三分開始強大)
S1-S2一路都有人話三分無出頭，除非有炮台山戰術
到s3三分做主流，又會有人不滿
講到尾最大問題應該係暗改
唔平衡就一定有架啦
LOL每季啲人咪又係玩最勁個幾隻

指揮型隊友真係好撚煩

係 但唯一分別係宮益可以強到兩季
同埋佢打嘅係三分
內線辛辛苦苦搞一大輪先入兩分
只可以話宮益一早s3完就應該大削
唔應該拖到s4流川出完削埋仲係咁強勢
一套能量套3分潛只要有隊友玩短髮高砂角田
s3拎宮益 s4進階埋免費三井你就可以
有進攻天花板3強入面嘅兩隻
而投入成本係相對少

你可以去貼吧search下益字
殘體字宮我唔識打
好容易就揾到類似topic
link就唔share了
始終係殘體網

宮益好似季中先出唔算強一季掛，同埋睇支魚直播佢nerf完都無人玩，係出左進階三井佢先又上番神枱
最主要都係因為宮益可以同三井互劈3分之外又做到池上個效果

如果有粒大潛3級，好耐冇用，好冇重置？
但蝕300黃晶

你啱 係季中左右出
佢係nerf第二刀先少左人玩
但隻野本身多功能性
對所有主打三分或者
主打中投例如牧果類都有壓力
以兩萬鑽內全包可以有攻有守
仲不斷上上落落主流比賽常客
真係最抵玩係佢

有攻有守好狗
作為佢海南同隊既神 情何以堪

欺負過主角既男人

神奈川第一得分手變左柒頭

巔峰賽隊友都可以傳三四球俾對面高砂
點玩

咁你又唔諗下3分弱勢左咁多季先buff，算係咁啦
3井無防守已經好廢，進階完都無防守技，你就知官方特登
如果3分唔強勢啲
防守又咁垃圾
咪好似而家咁日日俾人吊囉
我都唔敢同啲巴打排

講返宮益
咁佢有干擾技就係屈得濟姐
但都係果句，S3，4先出
算係咁啦，之後又會出其他進階角，令到個遊戲就係不停加強得分同埋加強防守

有時臨傳果陣個箭咀先變左高砂

有冇人升左手感同永不 lv5
有幸玩到進階3井既話 到時點算

第一場巔峰就幾個潛能大師

要指實個人黎傳，甚至指開啲
例如你喺中間，對手高砂喺籃底，隊友喺籃底偏右少少
就要指實右上，唔好因為佢喺籃底附近就指向籃底
基本上你成個箭咀向右都得
成場都要咁做

當然隊友唔好咁on9企喺高砂後面

不過佢2個咁強橫都係多得無人抗衡到短櫻
邊邊搶到短櫻勝率+50%

陸服比賽有人出清田

出左成個玩空間陣既陣容
但個仙道唔用

打底 有中距 籃板 阻攻 地板 大技又屈 得佢一隻 其他底同佢比 都輸一條街

情乜嘢何乜嘢以堪，你用乜角都係日鬧夜鬧啲隊友/對手架害你上唔到傳奇

隻驚最大既敵人係網絡

我明星V 果時佢已經王牌
之後我殿堂果時佢都仲係王牌

利申：唔屌唔投降人打機無感情

屌連打幾場巔峰都綠網爆ping

我都連爆兩場 紅網

派左石之後你地會點洗?

角田全SD最好打

想隻魚住做下救世主 點知到最後一招大都冇出過 仲要比花形騎馬射箭空位絕殺 佢招大去左邊 明明就企係隔離 ng 未試過出黎協防荒木

每日打兩場 有緣就能升星
今日無緣

佢下面個post又屌啲隊友不濟了
真係老是常出現

傾吓波算啦唔好串黎串去

費事嘈一早扑左 但都估到條摟屌仔講咩早過我上傳奇就咁有優越感 笑死 我有我屌單排 佢繼續對住空氣摟屌 見咁多玩家都未見過人咁on9會早上到就係度吠

係啊，真心傾波
係日日見到佢post 啲日記吠啲隊友/對手好好笑
日日都有花生食，梗係唔block 柒佢啲post啦

可能人哋真係有道理哩，自己檢討下冇壞嘅

申：追左2-3個月post

佢有咩道理 你話追左post 佢果日第一句講乜鳩你知唔知
仲想問下要點檢討 駛唔駛錄低我覺得隊友有問題既場次比大家評論下我有冇講錯 我就實有打得差既場次 我累左人既甘願受屌 而唔係比個三唔識七走出黎鳩屌

咁你繼續啦

大師係入樽POST既招牌
大家都慣左佢係度叫春

大師好波

有時我都唔係屌隊友
係個系統匹配好濕鳩

咩大潛先

呢度低排位無人權

呢度算係咁啦，你地去fb 睇下先，大師去到果度算斯文添喇

大師話匹配系統濕鳩
其實呢度好多人都奶野
不過冇你咁活躍上黎報告啫

嗱，我呢單應該冇人慘過我

一開波3個想玩既排第一都係牧
其餘2個話冇底咁我頂硬上啦
呢場用牧位人兄真係發揮得麻麻
淨係用過強投，防守都叫有追下人
點知臨完場隻福田黎料
開咪屌9佢：未撚見過d牧咁鳩屎

呢個豬隊友諗住大局已定最後10秒屌下隊友冇仇報
反正呢局都輸鳩硬

點知故事未完……

留名

輸鳩左即刻開過局
一入場就知奶野

屌，呢d咪正宗系統玩9你咯
一入場2條友已經認得互鬧
上一局俾人屌果個pick隻綠卡安田
屌佢果個係殿堂黎
呢場又鳩玩用長谷川成大半場唔防守
一俾波佢全部頂投

我一條友永不言棄，孝感動天
佢2個見咁樣9玩都咬得咁緊去到最後1分鐘先認真玩返
不過已經太遲

開咪屌人真係好無謂
系統即刻制裁條豬隊友
可惜殃及無辜

撞返同一隊人真係好慘

我今日諗住就完S2，求其單排下
竟然可以連續5場都無底
仲要唔同人
咁就瞬間無左5粒星
其實個垃圾系統真係要吊

呢個關系統咩事，你點都要起碼練1-2 隻底，副板頂硬上都要。冇既話3 條友等輸合情合理，你以為點解得自己果隊係咁？對面個板其實都係part time 咋

有冇序號未過期分享下呀

Part time笑撚死
我玩福田次次都要入返去跳埋一份

Btw講返正題 開咪屌人呢樣嘢有樣嘢真係刻骨銘心
有次用福田打排 有條港女開咪響度屌
響度問：福田你做乜撚嘢呀響度 過嚟擋啦 唔係我點射三分呀
我：>>
開咪同佢講 ： 你老母縮返入你老母個閪度啦我都想福田有得擋呀豬閪

Agger
我單排撚s1都唔撚係打底
s2場場無底又升唔返上傳奇，依家變左main底

匹配系統係垃圾唔係針對某啲玩家嘅，係個個玩家都會預到嘅問題

Tg group 都有個玩家list 等大家add 做隊友一齊組排，點解唔去add 咗先，之後入場前碰碰運氣睇下有無人肯組，好過單排入去搏彩數希望隊友唔同自己爭角/爭位，最後輸咗就要嚟叫春

單排預左輸隊友先架啦，我之前都係次次單排都會係自己friend 個group 屌軌，跟住我望下個灌高friend ，佢都係全單排上，心諗屌一定課長屈潛姐。望一望，佢啲潛仲屎過我，中投彈跳潛比櫻木用，天賦60%？

事實就係話我知，呢個係實力既差距黎，你未有足夠能力carry 兩隻雷包前，就唔好怨點解個天要跌個四眼隊友比你

本身入場果陣佢可以比你揀話比人知玩咩位，都仲可以排到3個一樣

呢個真心，好多灌高fd 嘅潛都係544 或543, 唔係個個都爆300。
只問自己都未夠班carry 隊友，但起碼都唔會畀人嫌自己係雷果個。
有句台仔巴哈講得啱架「實力決定高度，運氣決定速度」。

呢個真

我拎90潛板都拎到mvp

唔開聲唔開咪 心情舒暢

花形搶板fadeaway有d情況好有用，佢招漂移投籃就真係廢喇

櫻木命中又低

I know that feel

成日漂完都只係係返附近, 仲衰過1/2段入樽

咁我都承認未有能力carry隊友

一search 就勁多真係有咁屈咩（無乜睇陸服片）
如果拍角田加隻強板，大把3分射手都好好用啦？

2萬全包？
咁唔怪得課長屌到傻

個group七百幾人
個list得十幾人

佢有埋外線防守
不倒人 舉手嚴重干擾技
仲有跑技開跑走得幾快

高砂阿福果種出法

值唔值就一定值,
咩都唔做剩係防守已經好勁

去youtube search 陸服S3 比賽

全部都有宮益

我玩過鋪，我係last pick ，對面第一pick 就赤木
我已經即刻打字我無C
隊友想用球員一個有櫻木，另一個有魚，但最後鎖定三井同神
對方2pick 潮崎同池上

我唯有用高砂（滿等、零天賦）

一開波神先比人蓋3次
之後條友開咪屌我唔去拆擋。
咁我出晒黎拆，頂啱靚位，佢又要side step 射（結果一起手就比池上拍走）
對方潮崎執到波轉兩下射，我跟上去干擾到佢唔入，但籃板比對方赤木搶到，兩隻隊友即刻同步彈句注意籃板

有無留意我無乜點講三井？
因為佢又無乜起手，有波就交比神，陔守永遠跟慢隻潮崎3拍。我籃板搶到一半以上（連埋大招），但神又比人狂block、搶截

2個人最後開晒咪鬧黎鬧去又唔投降，結果比人大炒成20幾分

我一開波就會熄聲
好多廢又嘈喧巴閉既人

依啲神其實想點 又要人擋拆 又要無限籃板 自己又唔防守 永遠跟甩人 真心唔識同依啲人打

依啲人最pk，老馮搶到板咁

熄咪熄聲熄表情 聽住歌專心打仲好

單排預左輸隊友先架啦 - by 馬仔～

一去到揀人都預測到賽果
四眼 藤真 流川 神

四大防守黑洞兼送頭大軍

打單排心態真係要好好
唔好預俾隊友carry
要預打埋隊友個份
最尾都輸都無辦法

佢地夠攻擊力彌補到同對手拉鋸都無乜所謂

但佢地成日自己打唔傳波，係人都去夾佢啦

直頭練EQ 神GAME 添啦
黃國輪大師唔駛擔心, 係王牌屌多兩季好快就睇化

我以前純練工具一心想幫人輔助, 點知發現街場D 人場場冇板, 仲以為光頭係板, 搶唔嬴赤木比三間我, 又成日太仁慈就佢地, 比佢地揀想玩既角色, 我主玩光頭讓比佢, 丫, 佢拎隻30%天賦銀牌既出黎累鳩你。跟住我就知要自強

決定練高砂, 板我搶, 波我入, 入樽我扑, 誤傳我做, 你兩條撚樣幫下手執波守下外線就得

結果就輸外線輸到仆街, 感謝一路同行既流川, 神, 藤真, 四眼。冇你地真係唔知隻GAME 咁撚難玩

越野笑而不語

有冇人同我一樣場場秒用四大黑洞理撚得佢

就黎返落黎皇牌
想俾大師屌化我
我防守黑洞

我明
講嘢又多又廢嘅，佢哋總係要講嘢，唔開咪唔得

藤真既光閃接球有用嗎？

認同！
所以單排夾到好隊友，可以add 下

如果藤真冇3分潛應該唔駛升接球3分？

Agger!!!

唔使，除非你要解稱號

覺得有（但最尾有資源先開技），當你綠光隊友一開波畀你，你就好快咁剷咗入去

開大D招基本上都無乜用,
btw, 好後悔當初升左藤真

新果個加能力稱號點禁出黎？

其實我覺得仲係幾好，去到傳奇都未算太多人跟死藤真
成日偷到空位三分

我之前用清田, 長谷川, 宜家用牧
有隻魚住可以頂下
因為想用可以守到波既角色
但發覺王牌最缺係板
有時用魚住一開始搶輸俾櫻木2-3個板就俾人3間
大佬我唔係用開板角
你地個個一開始秒選滕真, 三井, 流川 插幾下射波梗係爽啦
你試下我用牧插兩下交波俾你射唔入三間你又會嬲豬投降

啲人以為搶板好易

不過唔入

對面永遠易啲

想問 表情可以關嗎？

D三間真係好影響心情....

一時時啦
好多射手中投都會空位炒
除左流川同牧特別準之外

主板表示其實好難

大潛完美防守係咪廢過貼身防守
要係個扇區2秒先計

設定

用池上咪有用

傳奇真係好多牛鬼蛇神

殿堂以上先認真打就差不多

傳奇都好多時匹配皇牌嘛
殿堂多30粒成最少都隔咗啲

係 搞唔掂 不過已經打到唔會燥

利申：上咗灌腸

殿堂48星 玩牧，流川，長谷，清田，池上

想搵板carry我上灌高

唔想再單排曬時間

咩排位 咁樣pick人

仙

神宗

唔急既咪睇埋10月1咩料先囉

唔好吹捧3分角危害蒼生啦

藤真會唔會用中投彈跳

我會
裝埋投籃封鎖

拎黎block人

花形都有新角進階

唔係課長養鬼到咩

宇凡17有用
乘號用嚟對位3分手，因為易block啲
我用過對位阿牧，太易跌，所以用番傳控打

要好有恆心先得
留到鑽不特止仲要一星期買得十張人物卡

下隻應該係短櫻 一個禮拜無儲定鑽嘅話買得5張
仲要用紅卡 一日買40張 升爆要3165張 幾多日先夠

紅卡又唔知貴藍卡幾多
邊夠競技幣

識到個台仔好忍得
淨係玩搶板淨係升得隻櫻木
佢話留到有4萬鑽

升爆都要買十個禮拜啦 一個禮拜比你買得10張特訓卡
紅卡都係100蚊一張 每日限40張
可以藍卡加鑽換

重點 佢一開始出就唔會比你用水晶換住先
一定係出扭蛋抽獎呃下錢先
姐係無課要等第2水 又要等幾個禮拜

咁唔係貴
仲可以藍加鑽換
有成千張藍係到

冇課要等2個禮拜
可以買定20張天賦卡

就咁特訓卡都要5萬鑽
藍卡加鑽換好似一張要加40鑽好似

加5鑽

有恆心都養到ge
不過真係養得黎打排都要11月中

短櫻真係有面部射波

然後打排比對面搶左/ 長髮櫻木

輕鬆解決

滿滿既坑錢天賦
全部天賦都N 個技N 個分支，意圖太過明顯

接球之王係咪唔見咗，而家點樣先拎到

當時係100%藤真/神加錢換宮益
未來台服都應該會咁

搶板一下知輸贏，搶唔到會好覺，無幾個板就開始三界，但得分角射下d干擾波終會入幾球，或者9傳唔起手一場拿得4分左右都唔會俾人diu

打得越上潛能影響搶板就越大，好多人都有270左右潛，200左右潛已經好大差距

唔該晒，我發覺我部機咁個福袋入去佢唔會彈呢個畫面出嚟

限時禮包係咪只出現一次 320台幣一次890台幣？
如果無買到之後會唔會再出現？
後悔無買

出過就冇，當初冇買 依家就黎500場都冇出過，利申 仲未滿天賦

後悔

如果個陣有買 大叔就唔洗養得咁辛苦

個陣第一日有 第2.第3日就出噹個

角田上身 但都係救唔到越野
拿我冇叫春 純粹高興自己鳩打底咁好表現

以後練埋C
單排無C就打C
有C打返SF
咁就唔洗呻垃圾匹配系統

有冇只單排既師兄
用左一個月第一次打到上去 好辛苦

單排來講我見個平均場數800-900場總場數都會升到，兩季有2000場內既大多數都上過兩次，所以升唔升到都係場數問題。

一直都有玩下 玩呢類競技game唔鍾意玩死一樣
一開始赤木 之後花形角田高砂 不過多數都係歡樂玩
但得一套中投潛 做單板冇乜自信 尤其花形高砂都冇扑人技 真係完全冇人選先頂硬上

啲傻鳩瞓晒
零時開始單排連贏6場

高砂用完舉手之後扑人有加乘

高砂扑人其實奇準，花形就算啦，冇空中戰鬥就食猴子入樽放題

Btw你果場輸好正常，對面係S2 比賽Meta 花仙內，你點打

高砂一個禮拜買得十張 暫時淨係開左攻擊技你講果招半個月後應該點到

呢隻豬幾正

凌晨打啲人真係痴撚線連續兩場遇到唔識玩嘅潮琦我揀左赤木，隊友揀清田，最後一個居然揀櫻木日頭排位連勝4場去到晉級賽，頭先就連輸3場日頭啲人正常好多

咁究竟唔識玩果個係潮崎定櫻木？

高沙招閃身卡位好煩

成日見到有人卡完個位但係個波彈錯邊

防守最弱係咪3井、越野、藤真、流川
排名分先後

鐵木真應該要排第一
因為有招偷波技都冇撚用

越野其實還可以 有招不倒鬥士 有時可以自動補位兼撞停 但對牧會gg

但我見過藤真可以完封三井

2分扑濕藤
裝中投/block 彈跳潛
加埋投籃封鎖

鐵木真背身抄波可以好勁

有幾可係籃下

藤真 牧 宮城共用既話, 大潛突襲者, 小心背後, 攔路虎邊隻實用d?

應該係突襲者或者攔路虎啦

2020-07-12 20:03:03

1. 妙傳

妙傳的機制是 當你傳球給隊友時 如果隊友在一定範圍内沒有防守隊員 則是妙傳 并且超遠距離傳球也不觸發妙傳 測試的視頻

陸服在相當長一段時間裏這個是一個沒有用的特質 因爲觸發的條件要求非常高 直到最近有一次加强 減少了沒有防守隊員的範圍 台服應該就是這個加强后的版本

這個特質最適合帶的應該是仙道 隊友要是能拉開空間的角色比如三分射手 以及 花型 内藤

2. 攔路虎

陸服4月27日的測試

結論： 開加速+跑動時無法觸發截球（屬於游戲bug）攔路虎只有開加速原地不動才能觸發 所以是沒有用的特質

現在陸服這個無法觸發截球的bug已經修正 攔路虎已經可以用了

3.小心背後

最新陸服的測試

可以看到小心背後的觸發機制是 儅對手轉身向后傳球時（比如魚住的扣傳）你站在傳球路綫上就會觸發

陸服修改了小心背後觸發的角度 必須對手向正後方傳球才能觸發 已經大大減少了小心背後的觸發幾率 所以現在小心背後已經廢了

這些都屬於官方暗改 沒有公告説明的 大家看看有條件的可以在台服測試一下

福田洗唔洗開到100%
有無邊招可以慳返唔洗點
打傳奇場3排見過隻好撚勁
捉大細完全捉唔到路，我隊友已經全服頭十

個FD list已經好多人幾日無ON過

過多一個月先升

棄得

佢遲下會暗改慢d 個陣時出高砂都係冇人封到

練好先拎出黎啦
玩得十幾場就累人

一段實改慢

或者似清田咁 d波會好易炒

3場有兩場有潮琦，有一個連比干擾都唔識一場我揀左c仲揀櫻木

琴晚同frd匹配預到對面係灌高+殿堂
啲防守強度都好高
難得搵到位跳扣人地又跟唔到，炒兩次樽

正常呀 依家出埋個稱號 應該愈黎愈多人棄

S2完咗就棄

打到上傳奇得一隻MAIN角宮城嗌幫搶
每3 ROUND有2下淨係發光上籃/側身上個招, 俾人扑到臭
淨低個下就因為俾人閘停郁唔到先交波

same 已經無意慾玩

差不多啦 之後都係課長天下 d人愈黎愈貴

有無main 花形 高砂既猛板想組隊打CGA S2 個比賽 , 我個隊2個人都平均200星灌高

有意請tg 我

200星灌高 猛料
想知你地咁勁 現實生活d反應係咪都咁快

呢個post 全部人加埋都冇你是但一個既星

唔會瓜 呢到應該都有好多隱藏高手

其實我覺得反應係其次 , 意識先係重點

要啲乜意識可否例舉吓

嚴格黎講阿寶算係呢個po既人（攀關係）

因為我玩開PF , 要學點企位拉空幫隊友製造空間 ,

點幫隊友打pick 等佢可以空位出手 , 隊友射波/上籃

如果俾人block 個波會跌去邊 要預先跑定去等 etc

防守既話就要學打聯防 , 幾時要幫隊友補防呢d 要

學

同埋搶板既話要學點睇個波唔入大約會跌去邊 , 跟住

預先搶定有利位置搶板 , 如果有d 波知自己無機搶

到 , 點都要幫隊友 box out對手 等自己友好搶d etc

其實有好多 , 玩得多就明 , 同真人打波有好多相似地方

阿寶都係得百幾粒
不過星數唔代表落賽勁

有個台仔問我香港係咪暴動

我答佢係反政府示威，跟住censor哂

玩完S2唔玩了

仙道假上真傳用手制點控制傳畀邊個？ 平時用自動傳畀之前傳開嗰個

大陸game預咗
佢唔封你號咪偷笑

加埋方向制試下

每日解下任就算 反正再升上去都係獎3500鑽
1ser又要百幾粒先上灌高

就係唔得

SET埋右手邊個棍波做假上傳球制

如果用手制呢？

乜野手制
我指既係依款

用右邊個棍波改埋做傳球制

就係用緊PS手制
邊度set? 求教學

無課玩家
明日潛能返利 但唔夠8000鑽...
請問 應唔應該skip一次？ 定照抽？

唔夠8000鑽就skip

7000 幾可以計下數先

有無人IPHONE 更新完IOS14 D傳球制籃板制好似卡下卡下咁

5000幾夠70抽係咪都應該skip?
無課玩家

Skip

100抽送果300黃潛最緊要
唔夠留下次喇
無課大半個月先儲到8000鑽

仲有拖時間嗰陣全部隊友要一齊喺附近跑
夾過啲隊友明知拖緊都企到鬼咁遠又唔跑
交就甩唔交就俾人偷

又黎第一場排位就冇c 夾硬選高砂 隊友三井加木暮對面魚住牧仙道
第一次打到冇籃板 比魚住個大屎忽頂到唔知去左邊

唔怪得

之前王牌個時比個300潛既3分藤真屈機 下下3分fade away 入
完場燥左勁耐,之後諗下對面咁高潛都王牌4 即刻條氣順左

can't beat him, join him

300潛仲係明星都見過啦

岩岩有場 條友入場前話自己300潛
2分又唔入 3分又唔入
領先緊勁多 仲係到鳩射3分 反輸

如果佢無吹水 咁即係system鳩佢

二/三排連贏8場上傳奇，感謝隊友

季尾係易d 依2日都執左10粒星

人地用藤真可以得分
自己on99 成日中框就被block

好心唔識夾陣就咪撚打排啦 講幫板又唔撚要我揀先揀板 花形 隔離個個阿神 對面高砂阿牧潮崎
最後揀個隊友又唔係用角田用赤木 仲要搶唔贏高砂又俾佢揀 潮崎又輕鬆轉身2分 中鋒點跟

系統你打埋我個份啦

你用埋角田就bench陣

我成日都係比系統鳩配 對面8成有牧仙道高砂
我果邊就三井木暮一係就配d完全入唔到波既陣 雙木光頭
d人都唔知係角色池太淺定鳩選人 明知得兼職中鋒仲走去選埋d三井製造籃板 睇佢潛...屌 仲要係三分中投潛撈埋一齊 都唔知玩三井黎做乜

用潮崎對阿牧紅干佢射波都ok 但明明安田隊友有擺到荒木出黎 用荒木起碼追到下藤真 又得到分 俾藤真射撚到尾

又爆ping

用緊 iphone無啦啦儲值失敗，有冇人知點搞呀？

重開iphone 就得

仲有9秒 贏2分
流川仲走去呀牧面前插花 被帝抄 追平 輸埋

唔理時間同比數
對住阿牧用突破。已經夠戇尻

唔知光頭櫻木出時，會唔會有優惠set……
陸服好似好多優惠set買……

台服只有抽蛋set

而家我打底綠色升哂力板之後衝乜潛好啲？本身藍色力同彈都係3

10 月1 光頭櫻木出黎之後就要升綠色彈跳籃板

今朝又攪掂咗一個3#，好爽
條傻仔比我同仙道mark死咗都照射3分，又紅干擾又大針

花形真係越用越大鑊，以前一場炒一球空位算ok,宜家成日炒兩球，最勁試過炒4球，好唔穩定

d人痴線架，今朝打5場有3場對家見我用池上就pick 1隻神1隻3井

唔知點解今日我隻牧都成日空位炒粉

300藤真都未出聲，全服最低命中三分手 暗Nerf

陸服測左三分命中低過普通流川同植草仙道

8691 啲Acc 間唔中見到$600 都有280潛藤

等用100%藤換宮益

???

依家係咪唔興迎波？
攞完板，2個隊友都向外走出3分線
1個仲要去對角
中間企住敵人宮城
大家係咪照傳博偷唔到就算？

牧d潛應該全3
做好帝block，帝抄已經好強
係無高潛果d普通抄咁癲

好多上到傳奇殿堂都無意識應對宮城截波
反而有牧有時都會見貼住傳波

佢都唔食潛 剩係天賦都夠打，唔追求灌高既話

季尾d人咁廢 ，季初哂咁多時間打做乜

仆街d 牧成日chok 低我
點好

其實係咪去到格劍式傳波先得？
試過2-3個身位都比宮城截到
如果係真係博佢偷唔到算

最後d人好興走到後面面貼面傳波
係得宮城偷得到
其實應該都冇用
俾佢秒偷到

其實係
勁既上哂去
仲係到既就唔慌勁

成堆王牌4，5係到雷

所以佛系打排，解社團任每日2場就算
打下匹配仲輕鬆
玩game都係求開心

廢到仆街 呢個時間打真係掉星星

明星1，2 仲雷

點解上到王牌重有人用流川只係鳩dunk
比人blk到痴線，又唔傳波比人，完場重要開咪屌隊友

擺明兩個係底捕佢都仲唔中投抵撚死啦

試過隊友櫻木池上
你知我知單眼佬都知我隻流川會中投
所以都要一兩段灌下

流川射放左份雪櫃 基本上佢入樽俾人睇穿哂 打低排就得 高排入去同自殺冇分別 中投插花射波都係單調 相反仙道後仰同上籃可以連貫 後插扮射再衝前上籃 未計玩1 2段同假投

巔峰賽都要排2分鐘 係咪無人到咁

傳唔係宮城個邊 得一個唔需要迎波la

平時打排位配對都無 lag
顛峰等咗勁耐
一打就全場 lag 機
賽後睇番 d 隊友球員稱號
原來有個係台仔
所以如果排得耐真係唔好打
夾硬配到個台仔真係等收皮

邊到公佈講 10月1出？

C點樣由底傳出對角三分線

屌你老母 傳奇班撚班咪撚害人啦 巔峰打到成pat屎咁

各位唔好燥先 我啱啱殿堂30粒連書12場跌剩19粒連輸是正常的

你唔係這佢走出3分線咩 ? 定佢係3分線等波?

有冇陸服玩家一陣開個group交流一卜
（預左比人屌玩支服）

一攞已經出晒3分線喇
仲愈行愈遠tim

Fb 有leak 圖

屌你老母 絕殺關頭走黎爆ping
好彩守得住
廢ser

懷疑每場都有工程師mon住，次次都係射波/搶板/block/最後關頭先跳ping

屌你老母垃圾驚 等睇年尾無人玩

唔洗年尾啦

8591勁撚多人放重課帳
呢隻驚我停左課金 等年尾LOL算

藤真點玩先有愛 唔想放棄
定位應該點

lol ？

棄 巔峰比藤雷左好多場

我上個星期連月卡都stop左

咁係個2 個on9

仙道上籃玩心理

終於明星1，希望上到去

明星地獄挨過左就前路一片光明

今日明星2差d輸落去，之後上到3星，同人雙打連升4星，d人真係垃圾到，明5個d

信我，棄得，廢到痴撚線

巨星以上極難搵到空位入

陸服最新勝率排緊尾4, 只係贏安田，村雨，越野

而且賣唔出

王牌4，5幾多用三分上

而家唔好入坑先岩

唔係掛，我仲升緊

健司冇計

真 依個要pin

命中率唔高
無防守技得招廢既偷波
全場淨係可以不段假投真傳

已課兩萬 希望騰訊收購搞大佢

點解咁早完季

出下一輪meta
然後執笠

我前全港頭20,之後轉玩荒木先仲玩到

上到王牌之後藤真=廢物黎

賣得出呀，不過仲平過同潛啲花形長谷川

唉

請問點係活動攞赤木，流川

赤木好似第二日就送

流川有個七日任務

我試過用藤真，隊友係櫻木，池上，勁難得分

等得嘅咪睇下佢進階成點
依家地位可能仲衰過神

藤真行埋去就得唔會入
陸服比賽S3 藤真平均場得分係3.8

嚟緊全部角色都會出進階？
牧，仙道，神都有進階？
搞咁多不如自創新角色仲好
整個關羽、張飛打籃球仲正
關羽大前，張飛籃板
諗起都爽

唔緊要啦 大把課長唔只2皮，冇你地 我地邊有game玩

差300鑽100抽

得一個方法

買點卷抽埋囉
$50有300黃潛都抵

支那驚只可玩不可課

有冇人近排玩有時都會lag
最近嗰次update完就係咁
無啦啦好紅黃ping

發覺香港人真係好大壓力
岩岩又遇到個隻c搶唔到籃板即狂屌,成場係咁爆粗

我都加到盡 花形空位都可以炒3球 屌你咩

藤真快來加入荒木流打法

全V加5%大潛中投都會系統制裁1球架
3球有d黑仔，不過都係預期內

台服其實暫時仲可以無課用所有人物鳩玩下
但當出左"短櫻","新進階流川",再什至毀滅性既進階三井
反而對付進階三井都仲可以用宮益/潮畸/池上去克制下
如果自己冇呢2個人物用..打排位對住呢2個主角會有少少無力感..
簡接令到好多人棄game..
陸服已經反影出個狀況..打排位呢2個肯定有份
所以好多人話打唔過"一係退出,一係加入"
但我敢講玩短櫻+新流川呢2個新人物爽度係正既..
相信有課開既人/fans一定會忍唔住去將佢地立即課滿天賦
當然有恆心既無課玩家都可以玩到佢地既...
但需要換卡既時間就要好L耐
都係個果句"早買早享受,唔課唔洗愁"

阿神全部仆街死 唔該

點解從來無出現喺我對手身上藤真花形都無乜點炒

及早棄驚

有冇人用ipad玩？
係未冇可能睇晒成個球場？

有冇巴打抽左特潛福袋，想抽多一點歡呼

全場都blk到臭。老實講，有神做隊友，多一個得分點會好啲

我Miss 左第二日係咪就無左嫁啦
流川個任又點出黎

要多一點歡呼定控制比賽？本身有空中戰鬥同埋卡位的目的，主要玩赤木同高砂

熄左個表情打得仲專心
個function 根本多餘

好L耐 唔係主因，主因係儲緊卡既時候，你咩都做唔到，冇得抽潛 冇得抽活動，每日做哂任務攞少少鑽全部用黎買卡，儲10幾日先開到1招技，有幾多個十幾日？ 已經唔係有冇恒心，而係直程冇樂趣 唔知玩黎做乜

我自己儲牧都儲到好冇癮，日日解任為左買卡，得堆垃圾潛。但比起櫻木流川已經好好多，都係個句啦 唔係重課既入坑就免啦，因為你無課都係玩配角，終有一日 你會忍唔住想玩主角，先發現無錢

差一場上殿堂 嬴緊4分 隊友有電話打黎 企定左係度...
真係喊出聲

玩池上潮崎會唔會好啲
本身玩開櫻木，點知唔夠潛都係好蝕底

成隻game無晒成長樂趣
之後用死果幾隻角色，成個問題更加明顯
得番課金扭新角屈人唔熟呢個好玩地方
當你練晒果個位置既角
成個角色池就無得再成長
除非你課埋第個位既潛
唔係練黎都無得出
我就咁啱係大前個潛
諗起寸頭出都要養個半月先出得就開始無癮

池上潮崎唔夠傳控/中投/抗擾潛都係易腳軟/射唔入

煌大仙隻流川用左千幾人仔就100%
但台ser點又貴過人，活動又cheap
重點支那game課乜鳩

同意
果d三間好煩

隊友有時間按婊情不如做好防守

佢有失誤就還返三間比佢

換

你無課用流川

神d走位

3分流植草係咩玩法

咁就變左成日打表情唔係打波
個場十成9 投降送分比人

果次我還返三間比佢之後佢就無再做過表情，最後反勝兩分

唔好！我極少課金，一課卡係為左佢點知230 抽唔中，我屌佢老母

之前有保底唔抽

唔鳩灌籃嘅流川都可以好勁

等抽搖擺人好過啦 萬能key黎

果時覺得貴，點知而家用多幾倍錢

好似果陣係3000鑽內換到
一個星期鑽量換到真係算係咁

人地好心答你 D態度都可以好D掛
你而家先卡緊明星場 理咁多高端場做咩
巔峰流川一樣大把機會出場

雙塔

P6hbga9u

流川其實唔差 單打能力好強 係無防技同埋比牧屈 可以玩頂投 無課進攻角算唔錯 有技術用清田 自幹能力低d 有防守

我遇過一隻三分流川，幾準

陸服S3 普通流川三分係準過藤真，同潛黎比較

上分都係要靠自己最後一場OT4先收工

d人玩仙道 流川就獨食d啦
下下傳完比佢 攻都唔攻就即刻傳返比我唔知做乜鳩

利申玩開植草池上

王牌有冇人組 當娛樂場輕鬆玩
仙道花形清田流川高砂池上

惡撚到，唔怪得明星地獄

而家d仙道唔攻

嗰陣抽左隻高砂 想要歡呼抽左20抽玩下就中左

唔係好明D神點解要早洩
個PICK都PICK中人就射

一隻清田快扣直上殿堂
防守基本野唔講
我就是成功的例子

有無用開高砂既
點解成日開大技，都掉左個波去隊友背隻

潛都其次，防守先係精粹，有意識咁防守既隊友先係好隊友

防守黑洞揮手區
成日被木木 潮K 藤真左右閃射

有時一齊跳搶板，佢未落地你傳左比佢會咁
傳遠啲比射手啦

四大防守黑洞

神 三井 四眼 流川

短人藤真呢

Sorry 漏左，五大啦，缺一不可

三井真係最黑洞

我已經按左方向掣
都係傳俾下面個自己友
早知唔Q開路

唔睇數值單憑經驗我覺得係流川

佢對位多數清田 仙道 或者 潮崎 四眼，淨係要求比到干擾已經當佢高手級，球球都wide open 真係痴撚線

下一隻奪寶角，應該會出邊隻？就嚟夠200

光頭櫻木

咁藤真慘d
連三井都係做干擾多

流川起碼有招偷波同速度高啲 三井真係得啖笑

仆街流川偷波，打底角色傳得唔夠快就偷左

我用魚住都係黑洞，成日比高砂清田虐，不過玩game最緊要開心，輸贏一d都唔重要，而且極享受隊友三劃線同按反對投降

季尾係咪爭返啲弱智打排今朝連輸4場，4場都有弱智隊友。包括銀牌怒射3分藤真、注意籃板神宗、成場不射清田

流川招偷波之前官方好似話改勁左少少

三井應該最垃圾, 無技都唔緊要, 最慘係慢到龜咁一下就食塵
反而成日遇到宮城係唔係都想偷, FAIL, 跟住全場都俾人空位射爆
四眼有BLOCK技其實算係垃圾堆中比較好, 好多時都係用果個既問題

隊友潮崎企定定射3分俾安田BLOCK左4次

玩官城要好有耐性 唔可以亂咁抄 真係見倒c或者pf拎波 先好博一博去抄 唔係又做防守黑洞

要儲多張，仲要用紅卡咁貴

好想玩光櫻

紅卡好似都係100競技幣

技能卡都係300鑽石？

450

仲要好似好多分支

睇返第一頁要幾多張先升滿
訓練卡要3000張
夠升3隻池上

可以放棄呢隻了

短人blk短人

蝗ser送奪寶c
真係無人玩到咁

對面d防守

發覺Ching啲留言都幾空泛冇內容

送咩？

夠升2隻牧
不過真係好強既，2招大都屈

而家好似好多人識守快扣
唔知係咪因為我成日打匹配遇埋晒啲殿堂灌高

而家要玩多啲心理玩快慢扣

下隻奪寶係C位，講得唔清楚sor

係咪武園 小田龍政

送小田

Btw啱啱打匹配竟然冇人到出電腦
真係就執

大陸個何二維一話官方保證會有全國大賽球員
聽住先
反正仲有6 7個球員未出
小田 進階花形藤真赤木仙道加幾件劇場版
我估就算真係有
快極都係下年年尾甚至2022年既事
而且山王呢一part仲係未知數

等進階光頭 跑速200

叫起碼有幾個新人同進階角俾下人希望
全國大賽除非佢傾掂數又插隊做出黎先

其實最大問題係D角唔平衡

有講到會NERF進階三井流川同宮益

牧都要啦

咁快儲能量出咁多功能既技，人地池上一場都係兩個技，你就可以偷到人地突破都唔用得

諗諗計出個5v5啦

池上出四次大技都好屈

波邊都唔洗掂

幾時改下福田
佢招放高籃 一係太早一係太慢 配親對面福田 起碼入20分

幫隊友搶又唔SHOW你,
又唔知佢想用咩人,
好啦我用赤木/魚住啦無人用底,
屌你最尾果個隊友先走黎用高沙,
N咁多次都係咁撚樣
入到場隻高沙例牌淨係識自己攻,
守就只會企死係底狂舉手唔跟人再三間

仲要放高籃都鬼死咁準

反而想佢出半場4v4,隊友組合多好多變化

我到依家都仲未識block

一場block到1 2 球就贏了

赤木 三井 神 越野 藤真

注意籃板 注意籃板

潮K 三井 神 越野 藤真
Splash brothers

有畫面
來擋拆！注意籃板！注意火鍋！

經常性發生

玩底真係慘過食屎

你都識講2022年既事啦，做生意既野 邊個唔識講保證，你樓下賣魚勝都識話保證d魚新鮮啦 食完難食到爆 佢都係搵左你笨，而2022先對現到既事 諗鬼信，係你就出隻全國大賽黎睇下先，叫做比d誠意。更何況大陸佬講既野，信一成都死

仙道 精妙傳球 邊跑邊傳呢招點用

衛mode果陣用

唔明啲高砂同魚赤爭打底做嘜唔Mark人狂舉手又係唔知做咩

會唔會仆街到話湘北同海南就係全國大賽球員

唔出奇呀,流川已經係全國ver

遲早會有進階牧

電腦手制玩先屈姐，正常手搓對面有池上已經1換1

救命，玩神連空位都唔入

點會，頭5球神干擾射3分準繩程度勁過藤真空位

會玩到2022年先算啦

中投彈跳籃板潛光頭唔夠對面魚住跳
已經點左跳球果招
對面魚住究竟幾高潛

一係你無點爆，一係你鳩㩒

試過用角田搭三井阿神 我淨係幫阿神pick

比你咁樣講一講 可能我一路以黎都㩒錯
利申for fun先玩底

個圈去到最細掂到個波果一刻跳

光頭點左技除非差好遠否則基本上必贏

越野係咪改左 近排冇啦啦出黎一堆干擾兩三中一

今年都過唔到啦屌

仲有冇人收ac
95藤真 220潛 有訓練服
100花形 169潛 有訓練服
100長谷川 131潛
另有高砂 牧 清田 未練
無綁帳

賤賣算

屌你頭先打左場全場200ping冇跌過

巔峰跌左成百分 屌

成日打打吓有whatsapp noti 彈出嚟阻撚住搶板

你諗住放幾多

幾百算啦 拎返個本

問價睇ac tg 我

食屎啦屌佢老母，防守黑洞、狂製造籃板
我同個光頭全程二打三，最後大技都比人扑埋

都有勁既

頂唔順 以為D隊友係岩岩玩 完全冇防守

又話長谷頂投2中1既
點頂都唔入

係咪你前面多過一個人/對面係干擾角

成日配d王牌5同明星唔識防守既一隊 打碌撚

你件垃圾用花形 三并都係唔撚識用 第二場又排撚到你 到我用返花形 你條友用三井出手決定閪撚到 辛苦追撚到加時 射球tough shot 成場又守唔到藤真

明明拖時間就贏
偏偏要出大剩3秒比對面3井入波追平 加時輸埋
已經唔係技術問題 係智力問題

黑到連隊友隻花形都2個空位唔入

又咁講，3 秒你三個衝去扑都扑唔到佢？
3 秒唔夠佢地玩野走空位，最多一傳一射

Dllm我投降升隻角田配合你班三井神

我最遠衝唔到 預左佢射 好似得藤真干擾到

Cls 有得拖都唔拖 仲屌隊友點解block唔到對面 系統千奇唔好配到同你一隊

好想開live比你地睇我單排
睇下係咪真係我廢岩岩2隻c都扑唔到清田慢扣(淨今日都唔止一場) 我係度諗係咪我廢物光環令佢地都廢左

開 想睇

隻game而家我都變休閑play

可惜冇設備 你入住game睇住先

已經係衛mode 行緊禁精妙傳球 一傳就企左係度

屌 好心啲3井差一分最後一擊比人夾就咪撚夾硬射3分啦
開左大大撚哂咩
成撚日剩返廿幾秒lead住3分變1分
1分輸鳩埋就係啲柒頭唔識見好就收
用下個閪腦諗下野 明明輕鬆兩分都贏撚到

王牌既c都幾多大伏 我隊隻魚住 比清田普通隔扣左7球 1球都block唔到

支持

終於單排上傳奇
d隊友又冇啲人日屌夜屌咁恐怖
升唔到上去唔洗瀨隊友 瀨系統
好明顯係自己實力問題

其實只要專心防守 進攻交比隊友
偷下blk下 拎多幾次球權
根本輕鬆上分
唔洗場場做主角嘅 做配角贏都開心

利申玩開平價角 潮崎 植草 池上 長谷 190潛

mvp mode嘅3井真係大晒
玩咁耐淨係試過一次mvp三井畀人3夾識傳畀底

仲要呢季開始mvp感覺上畀人nerf左抗擾

carry我 OK？

睇左幾場 恕我直言
我唔會話巴打係雷 但亦絕對稱唔上outstanding
進攻就正正常常 防守雖然唔算漏防 但有好多帽點都捉唔到
每場做多D 隊友鳩射比人block 你就衝定去佢後面執波 唔係企係度3間佢
你成日話D隊友點點點 其實如果你表現係outstanding既 一樣有機會帶D垃圾贏
都係果句 上分真係靠自己

牧比藤真扑 好難估到

又冇話自己好勁
只係見到d人成日瀨東瀨西好好笑姐

幾錢

好逼
潮崎池上2個守哂射波
魚住守入樽

其實最緊要防守

版比人屈潛

打匹配遇到啲專精福田好撚難守
而家仲玩緊嗰啲真係進攻萬花筒，玩撚死

巔峰而家都轉左ban福田 牧

仲有3日就大把群魔亂舞

隻game普遍人都好多防守角 但我覺得最少要出2隻得分先易贏 （唔計3分射手）除非1隻進攻屌打到對面另計

因為傳波果陣鬆開左方向鍵？

跟住就會nerf

有無清玩到同啲台仔frd
有啲真係幾friendly又會讚吓你咁

已經nerf左好多啦，上版清田同今版d命中率完全2隻嚟
跳扣成日炒，彈後空位最叻3中2
d on9福頭，牧就嚴干都3中2
空位就9成

我最鐘意玩三井開波引兩個過黎再傳番中鋒藍底上籃

無呀 依然禁住方向鍵

牧本身抗擾105，福田92
清田得78，天賦冇加抗擾

福田接波轉身即射仲要+5%抗擾

不過啱啱出乜都勁好正常

有 仲會一邊打波一邊吹水
冇同佢打一排佢就二百幾星

開埋上邊個天賦先可以跑住傳

仆街升完高砂大技之後
搶板傳波比人，咁岩個隊友又跳起或者自己控制得唔好，就掉左去隊友背隻，好撚on9

整“大”個場

吓咁正？唔係怪

掛

7成唔會揾你擋，繼續1打3

上季都係, D 人上左傳奇就可以怒打, 跌返落去都冇問題

除非你打顛峰, 就唔可以跌太多

睇錯以為你問計上季最高

佢

加我。一齊3排

其實係咪相反？

顛峰好難上到拎奬品段位，可以豬打

排位跌雖然唔影響奬品，但會影響下季開始個段位，所以最好唔好跌太低

我意思係跌太多既話就算上過傳奇都唔比打顛峰

我單排用阿神
呢個星期反反覆覆喺明星5同正選1上落
有冇人救吓我
永遠輪迴

same here

成場第一段接波入樽 接到狂俾人block 仲要自己之後尻打 未撚開發哂好心收埋啦 你冇改錯名

你幾多天賦加潛

47都未升二段……

明明想檔自己射左去

前幾個星期好好彩遇到好隊友上到傳奇 之後係撚咁跌 依家賽季埋尾算數

我blk 到但仲係明星1

天賦59%
潛 132

可以加我嗎，我明星1想上埋去

唔好累人，認真

最勁果場評分1.0

巴哈有篇神既心得文, 都幾搞笑中肯

精警QUOTE:
3. 操作感想
a. 按鍵簡單,手搓玩家易上手
b. 修養必須好,不論是操作者本人或是隊友,建議關語音屏蔽一些不必要的誤會
c. 遊戲時間短,很常兩分鐘內分勝負,不是對手投降就是隊友投降

b. 防守只求干擾不用鍋,已經是防守黑洞了就讓這洞小一點吧

5. 戰鬥心得
在玩神之前,建議做好以下準備,天賦100%,淺能300,羈絆全開,穿上能力衣
為什麼要求這麼高? 因為神本身就是弱勢角...不靠機體彌補很難上台面

如果兩個隊友都想幫你擋拆,會造成六個人大鍋炒的局面...被蓋機率99.999%

再來把比賽分成前/後兩分鐘,
前兩分鐘:
首要目標是別讓隊友按下投降, 次要目標做出一個神圈IV

d. 雜感
一路走來練了幾個修養, 誰不想盡力贏球
如遇上開局漏一球或投一球就三條線的玩家,就自爆一起輸球吧
玩神就是輸習慣了,不想輸了還無洩可發

以你哋經驗阿神係咪先升潛後升天賦？
我有兩段走位，2lv mark

你啲隊友唔夠troll啫

望下巴哈有人 14板vs對面2板都輸
進攻黑洞防守漏洞既隊友真係見唔少

當然，有人10場遇4-5場，有人10場遇5-6場
咪前者上傳奇，後者王牌磨囉
有啲係歐洲人加上適當技術，就更早可以上到

自己有無實力係一回事
隊友廢唔廢係另一回事
唔係話我有實力隊友就唔廢
（係你carry到可以贏到對手）
又或者我廢隊友就一定勁
（可以互相傷害/放棄人生）

打3v3就一定要同隊友夾
有隊友咁隊友（實力）就一定係贏/輸其中一個因素
一個人打到識飛都無用

至於系統制裁，
有啲場係自己隊3條友會入樽/空位中投夾埋炒幾球 （中投係講射手唔係中鋒去射）
咁都贏到係你勁/對手廢，
但如果同對手係拉鋸，輸就係輸果一兩球

已盡力 可惜隻神係要鳩開大比人扑唔等我
如果佢肯等下我 大機會贏
明星1 阿神

睇你本身玩咩
不過清田算係唔食潛

資源有限梗係清田
潛能而求唔高
係食駕駛員能力

笑左

十隻神十隻都會用大技挑戰帝block但暫時未見有人挑戰成功

帝block真係block神大技係100％

鑽幣

跌左成個王牌區 點做到?

帝block 有無邊招大技block 唔到

有曬 id 自己add 佢啦

光頭我未試過成功block到
花形仙道清田block到
流川唔識一個block哂兩段

流川平時就咁扑大技二段得唔得先? 係個波準備離手果一刻先扑
不過好多時第一段都扑唔到, 就咁入左

我覺得真係唔好話哂隊友

4000場49% 最高巨星

得

點玩到4000場咁癲

睇隊友扑唔扑到佢轉手先
係既咪我補帝block
平時普通流川拉桿
就真係帝block一個扑爆佢

可能用腳本刷錢呢

仲有49贏率唔似

其實低rank係咪真係咁難爬 我見d fd玩到4x lv 仲係巨星
我自己新手個陣一星期就王牌

跌咁多差唔多啦

唔係個個醉心排名
我都只係打2-5場
呢季打得百幾場

只可以話你異於常人
有比正常人快既反應
眼睛同手部極快協調性

有啲人唔打排輕鬆NG

係
打排好有壓力

D fd偏偏又有打rank 係衝唔到上黎
不過同過佢地打都feel到真係唔夠勁

carry我 OK?

其實唔打太多係上得慢

巴打已經講左原因
可能佢地又雙排唔到牧
Fd list既牧應該上晒殿堂

用牧好易上，逼走幾多玩家

咁差不多喇
殿堂要30星
一日2場，全勝都要半個月先上到
呢季又短
唔係個個carry到成場既

我一日二十場阿神
玩極都係正選1
點解

我今季問個d人打成千場上巨星，我4百場都都未夠

搵櫻木角田三排啦

佢得132潛

好彩你一日二十場 一日三十場既話可能只係得正選5

一隻用鑽升 一隻唔洗用鑽升 都無衝突 煩緊咩？ 如果你係用哂所有鑽抽轉盤先有牧就勸你唔好咁做

300潛神都仲係明星1都見過

冇300潛既神又冇抗擾
廢物黎

睇自己手唔手殘同潛能囉
如果牧無左綠色抄截好似無咁強勢
2隻都上到分
不過清田如果唔夾魚
見過就咁跳扣比灌高c全block

趕走左我一半fd list

用垃圾神已經係on9 你仲話得132潛 ching你係咪玩膠渣

想問牧如果升左第3段突破 係咪可以唔升帝王上籃 第三下晃到人都出到速投

mean到

唔係

可能小號

下？

認真
終於連贏 其中一場仲要係電腦戰

可以睇下呢條廢J

不要再說了
本身諗著仲有一星期上王者
而家明星都難保

你淨係用死快扣？

細細個就睇阿寶打波

記得你之前問練邊隻角 你最後都係要簡神
不聽老人言

係我錯

之前記得提過你留意信箱, 有冇日日清?

講咁多都係自己冇實力
如果係果個牌位打咗2-300場都升唔到上去
認命啦你實力就係果個牌位
利申：廢柴

siu4

清田咩進攻都係配搭用跳步先
唔係普通就咁撳個招既制喎

寶哥出現了

大佬 我睇極都學唔到冇跳果隻快扣 仲有冇教學

你手機定模擬器？
試下睇埋呢條片，睇下幫唔幫到你

每日都有扣信譽分
明明我好努力射波
你哋要體諒三分射手

原來冇睇呢條 再練下先

而家好按左，而家單手有節奏便得

有無人覺得琴晚搞完個ser 之後今日仲多左綠網爆ping

你哋話繼續升天賦定係儲鑽抽潛好

d潛低到咁 原地射都準過你開技

已經分唔到真心定假膠

神領域唔升爆點玩

邊個巴打係數碼港戲院打波

有頭髮邊個想做和尚
小號玩咗兩個星期

巴打我有爬文呃我唔到
想呃我20張特訓卡

神真係算撚數

玩開高砂 有冇藤真 仙道 阿牧 一齊打排位
超級明星
telegram: soyczd

sor升左潛先啦 去到空位9成先開d非必要嘅技

有啲身痕想抽隻仙道玩下，支服嘅朋友可唔可以講下隻嘢有無將來，唔想變多隻藤真管倉

有玩藤，主打分波，偷下3分兩分啱唔啱

仙道點會冇將來係YOUTUBE搵下比賽D片就見到啦

藤真同牧啱唔啱，王牌4依家

升緊隻藤真90%天賦但未係好識用 見出面藤真好難守 淨係中距fake到仆街

藤真 仙道 阿牧 來者不拒
放低game名 加好友
或者telegram我俾game名你
我超級明星3

人地用永遠最難守。我s1基本上90%用佢，中距屈到痴肺，依家要玩空位2份1計數。用到灰機

係咪要升埋大技先？

明星5

對面呢個陣難守到仆街 對位高砂要睇佢1 2段 又要補清田上籃 入樽 仙道上籃
問題係輸埋d on9波 拖到尾越野有大 屌你老母 阿牧唔俾 唔係chok帝王入 射撚左球嚴干波 輸撚左
王牌1都係咁撚廢 輸完落明星1

明星... 傳奇禁難上咩

金雞獨立投籃呢個名真係好柒

明星5 阿神求組‼️‼️‼️‼️

不了

傳奇 幫你唔到

打工仔hea打啫，一日打得四五場，sorry囉

我雙排可以10場升1級
但單排可能唔使10場就跌1級
成日忍唔到手單排，就將雙排賺既星敗哂

利申：廢過你既廢柴
但係同傳奇殿堂打試過MVP再比隊友邀
板潛200贏261

頭先用花形連續3下空位中投都炒

S2垃圾到不得了， 空位2中1 我用佢把撚，仲要第一球必炒，干擾又唔入

我發現荒木三分潛準過藤真好撚多 唔係9UP

利申：藤真曾經全港頭20

我都棄用咗，轉咗玩池上同其他無咁嬲
尋日有場隊友用，臨完場空位都唔入3分真係睇到都陰功

我都係多數單排，加上廢烏，輕鬆打唔追咁高算

成班仆街黎 又唔補防
打到識飛都冇用

以為對面有角田先會俾神射33分

唔係你係補位個個咩

赤木1blk3板係咩事
隻宮城發緊夢？

見證到阿神係神射手

我守長谷川, 櫻木幫神擋, 赤木企係籃底唔出黎
點解會係我補?

睇兩球唔對路 俾我會夾神算 輸兩分好過三分
未計你可以各守半隻
不過係講到赤木咁廢就冇計

頭兩場示範左要點打呢類陣

落返明星打 原來仲撚癲
一街腦殘阿神 一係盲閪唔識拖時間出大 輸d on9波跌星好撚無引

無人覺得lag咩
今日係咁爆ping

有冇人發覺永遠唔要幫揀中鋒先 到你揀完中鋒 佢最後一個都會揀中鋒 仲一定係赤木 之後成場你就守人地面 俾人揀足全場 個赤木仲要輸板

六四係唔係度
改左名係賣acc定純粹改名

你連輸廿幾三十場落返明星仲未發皮氣仲勁

係咪要永續連迪路夫先激得死你

打匹配
我角田執到波 對面有植草
兩個隊友傳波路線都比植草封 我唔撚想交 果兩條友仲成碌木企係度仲要三間我 行過黎拎波啦撚樣 我一執到波就走到老lin咁遠 當植草冇到咁

係

獌聯還我血汗錢

牧同藤

有時隊友唔知對手角色特性都好難搞

有次我猴隊友魚，魚下下假扣都有隻植草捕住，
好彩偷得多我同另一隊友左手交右手先贏到波

最煩係唔傳又三間 傳左出去被偷又三間
而家諗起早知係三分線外面一野擲去籃板度仲好

d人真係弱智架
好地地拖時間咪贏
係要刷數據比人開波絕殺

啲任務要排位MVP，個個爭

今日只訓左兩個鐘
而家打歡樂場 對眼已經跟唔到藤真

輸左m條毛咩

唔做mvp果3個都夠150 所以我日日都隨緣 有就有 冇就冇

屌你老母 殿堂都咁廢就返屋企食屎啦
對位花形又唔出去守,仙道鏟又一球都block唔到,仲要比對面廢潛高砂姦板 你個死垃圾

越野乜野事前3分鐘如果唔係腳軟 球球有干擾都照入 無間斷

屌 on9撚7鳩 場場d隊友都無腦 你班含家產係咪個個買ac

仲有代打上去個d

代打咁易咩
排著神咁點

你覺得代打會係單排咩

真心廢得好緊要,你話明星我都信

代打完上到傳奇殿堂咪排solo害人
你睇kfc直頭開埋直播代打

6月個陣係個post+左條友之後發現睿爺玩緊佢隻牧s1佢都係尾班車上王5

做咩咁傻豬要代打
直接買隻AC 又重課又灌高啦

我係覆緊上面D026個巴打,佢應該未做過生意 有咩人會咁on9幫人代打係單排打,浪費既時間成本多過3排咁多

3排要都同時3隻AC同RANK就話容D易
你估打電腦怪升LV咩
又要睇隊友又要睇對手
唔通搵2個傳奇拖隻明星升咁
依D錢唔易搵

用例子答你，頭先cap圖個陣發現個垃圾落左去巨星 ，有乜理由殿堂會廢到咁，佢既潛係屌打對面2個，仙道球球都封唔到 ，我又要成場走黎走去

通常搞得代打好少係自己一個,幾個人一team咁搞,詳見lol
你搵人代打更係想整靚個win rate,單排難得黎又慢,如果sell 升得快,靚rate 就可以收貴d ,口碑好又可以吸客,咁分d收入比幫手既人,總計都有賺

B9wnzt3x

打底刷籃板助攻阻攻
輕鬆mvp

個濕鳩系統係會定期制裁玩家就算你冇連勝4、5場，都會連續幾場分啲痴線隊友比你

買帳者

明星1終於上到，同兩個一齊上

其實我只係想講有買ac同代打上去兩堆人唔洗講到咁複雜

真係比3分藤累輸左好多場

鳩射

岩岩打左場3王牌嬴對面2個灌高
仲要我用隻打左未夠30場既荒木

綜合腦殘角色 排名不分先後
櫻木 有人係前面都出小人物上籃
三井 狂射tough shot mvp mode唔會傳波 係咁stepback3分
阿神 無視隊友 人地識守你橫移3分都繼續送block
木暮 係咪都橫移射 出大唔睇對手企位 輕輕送block

呢4個見得最多癲佬

仲有潮崎自轉360唔停咁射

日日打巔峰都想del一次game

仙道件衫加咩屬最好?

10個留言8個屌隊友

跑速

我都明星1了
就嚟多500鑽喇

夾到個明星1神同明星5櫻木
我用內藤拆檔櫻木板但兩個都來回跑
神被夾我就戰斧偷分
神識接波即射對手封唔切
開波可以連入三球
之睇返佢潛得17x

之後呢?

其實唔明競技game點解可以咁睇重運氣 有陣時可以空位炒幾球 已經空位+7% 高砂D嚴扞可以全入

唔改最好
除非多過一件，有就改抗擾／中投

冇乜人討論隻小田
佢有機會係奪寶C
雖然係動畫入面海南出副選都贏

藤真衫仔帶傳控
換做截波 / 三分 定抗擾好

有無王牌爸打想一齊衝傳奇

利申： s1 傳奇後無玩1個月，用賣木/魚住，潛能228，呢幾日先玩返

咩id

衫有得加跑速？

冇

其實開哂羈絆＋5速唔覺個分別係邊到

我想一齊衝 咩id?我主玩牧 宮城 櫻木

咪係，個個都剩係識怪隊友

不過我都好想知隊友係間諜，
係咁傳波比對面高砂自己要點做好啲

越野個機率真係好神秘
可以係咁干擾入又可以係咁空位唔入

越野入zone 真係變Kobe

三分

101304861

高砂本身招技fake起左加8%命中

抽獎GAME

已加 id係光時
收工今晚打

一定fake 起哂架喎
正路唔會唔封一二段

差好遠 快好多

其實+5 速係好多時爭地板球就係果少少距離
光頭就係憑住全球最快跑速同謎之執波順序成為執波仔之王

所以高砂識玩進攻好大威脅

頂佢個肺場場都3分9射大戰

高砂個三段 唔block走 通常嚴重干擾都照入

佢夠高丫嘛
撇除識得突進執波既人, C位永遠執得贏d矮仔

係好有趣既設定黎
次次執親波明明人地係光頭前面, 都會見到光頭最後拎起個波
除非對面係潮崎, 佢招執波先係最屈機, 行過就放屁拎波

擺明玩野

窮撚玩仙道
有錢玩牧
藤真不作考慮

我見啲人玩藤真炒粉多過入波

搵豬隊友制裁都好啲，起碼唔係豬到貼地你都有機會carry。

頭先用越野連贏幾鋪之後，有鋪被制裁，空晒綠字3分一開始連炒2球，隊友仙道後仰空晒又可以炒。好在另一隊友高砂嘅板壓到對方兼不斷「別在意、放開投」
（最後大大話話起咗8-9次手先中咗3球3分，有其中1球係被干都入）我越野唔係鳩扔流，好多時空晒先射。
感覺嗰場如果正常少少，起碼中6-7球

場波最鳩係反而對方流川可以3球3分中2球（其中有球仲要紅字干擾滴入）

好在最後一下仙道開大絕殺

藤真去到S2真係大伏
仙道岩岩先保底抽到, 淨係夠資源開到2段上籃,
進攻已經有用過藤真
仲有招block

其實地板球關高度咩事點解要咁設定

巔峰賽3分藤無用
比你空曬都係炒
射2分又唔準

仙道好好玩呀 我開咗招追身block 好易block到清田

藤真得分要靠速投

藤真偷波又偷唔到
傳球路線又cut唔到
連地板球都執輸比班高佬
真黑洞黎

靠隊友搶到板即刻加速拉後投

藤真有接球速投，變化速投同突破速投，後仰會有時間比人干擾

用用下 蕂真 而家出多左接波上籃 雖然都係會炒

而且冇二段，好易比人封

試過見人地果隻12中10 ...
一開始連入5球射爆左個手感提升

咩id?
藤同木，王牌4依家

你打波都睇手感啦 NBA空位都可以炒好多球 機率問題

今晚出海南衫活動？

真，琴日有兩場有池上/潮崎下嚴干三段幾球都係100%入

小田冇羈絆

有冇人試過退錢

有。成功退完。你點卷果到會變負數。買幾多會負返幾多

用咩理由退

鬥入錢？

我果次理由係買錯金額

上網search 下應該大把

淨係搵到台灣

d點券用左都有得退？

有, 一蚊都冇課過

主玩光頭, 花形, 高砂 85%天賦, 池上, PARTTIME 魚住, 荒木
255 潛, 單排最高上到傳奇

呢度大把巴打無課高過我好多, 我一日五場排位任都做唔哂

其實打夠場數就上到傳奇，單排平均800-1000點都升到，我咩都玩下，赤櫻花，四眼，池上三井，最高個套潛得221花形，兩季都上到傳奇，最高打到傳奇25星但上唔到殿堂，潛太低開始俾人屈板

師兄你邊度睇返嚟

無課都有255潛點做到

Btw 1001開post

唔難下話

好多角色都share同一套潛
抽潛只等100 抽活動
大潛只自選性價比高既就算

池上守牧易左腳軟 頭先一開波輸左幾球帝三 之後唔敢貼 踩一踩扇形就算 睇返隻牧有接球之王4lv 潛能+38傳控

連池上都要輸幾球帝三其他角要點守

眼神防守

等我開post刪走啲舊圖